朱千雪 Tracy Chu 真係真係靚到無得彈 令人動容 【完整片段】

千雪啊

好正啊

點算啊

唔得喇

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

所以眼妝好重要，大對左靚左幾多

濃妝唔啱佢

雪雪